{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086773?place[place_type]=GID&place[gid]=1086773&place[latitude]=33.2551316372&place[longitude]=126.4915105012&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주앓이 펜션"
    },
    "text": "海と西帰浦の新市街地の間に位置する済州アッチプは1000坪余りのガーデンと温水プール、個別温水スパ、野外プール、渓谷散策路など様々な施設をご提供しております。オープン期間中は10:00から22:00まで利用でき、利用料は無料です。ただし、乳幼児連れのお客様は注意してください。プール周辺の飲食物の摂取、飲酒/喫煙、愛犬のプールの利用は禁止されています個別庭がある客室では、個別のバーベキューを利用したり、バーベキューミルキトゥを提供しています。バーベキュー場の利用料は1グリルダン20,000ウォンであり、利用時間は18:00から24:00までです。ペット連れも可能であり、ソヒョンギョン1頭あたり30,000ウォンの費用が賦課され、ペット用品は個別持参しなければなりません。客室入退室時間は入室は16:00から、退室は11:00までです。予約時には予約キャンセル手数料を必ず確認しなければならず、客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生する場合、決済された予約件が優先的に予約されます客室や施設物はきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。火災や臭いで他のお客様に不快感を与える食べ物の調理は禁止されています。利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品の紛失に対する責任もお客様にあります。宿内では禁煙されており、未成年者の場合、保護者の同行なしでは宿泊できません。退室の際には、飲食物やゴミを分別して使用したキッチン器具を洗浄する必要があります。 予約後は予約不可やキャンセルになる場合がありますので、予約確定可否は必ず宿に確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アッチプはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "アッチプはガーデン、温水プール、個別温水スパ、野外プール、渓谷散策路など様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アッチプの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アッチプの利用時間はオープン期間中は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "アッチプの利用料はいくらですか？",
            "answer": "アッチプの利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール周辺での飲食物の摂取、飲酒/喫煙、愛犬のプール利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アッチプの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アッチプの客室には個別庭やバーベキューミルキトゥがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は1グリルダン20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は可能であり、1頭あたり30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "アッチプの客室の入退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アッチプの客室の入室時間は16:00からで、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルに関する手数料はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約時には予約キャンセル手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アッチプの施設利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "アッチプの施設利用時には無分別な行為や火災や臭いを他のお客様に不快感を与える行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アッチプ内での食べ物の調理は可能ですか？",
            "answer": "アッチプ内での食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アッチプの利用時は何に対して責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "アッチプの利用時には施設に対する責任や貴重品の紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "アッチプでは禁煙ですか？",
            "answer": "アッチプでは禁煙となっており、未成年者の場合は保護者の同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別して使用したキッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否についてはどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約確定可否については必ず宿に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 618
    }
}